[硬筆書法] 有咩原子筆好用

jetstream幾好寫, 但好易斷墨

想買SKB 秘書原子筆 SB-202,
但香港無

買枝roller ball好過啦

pilot

姐係邊隻

Lm

Jetstream 0.7 勁好寫
粗啲無咁易斷墨

schmidt easyflow

pelikan

一定要吸蓋嗰隻，吸蓋好過撳掣好多

利申：用1.0

上博客來訂左skb sb-202同ZEBRA Piccolo 0.7, 加埋運費都只係4蚊一枝